各位演唱會要停止舉行！！！

各位演唱會要停止舉行！！！

張敬軒演唱會GG

尾場都過左啦啵

楊千嬋咪有下台階

人哋搞緊網上精華重溫版啦喎ching

你住美國有時差？